咁就捱過左個百年一遇既風，香港真係福地黎

如果無菲律賓擋一擋，加上又吹唔正香港，今次應該實死人冧樓

香港fuck地黎

咪撚戇鳩啦

係 香港真係幾幸福

大家應該慶幸自己生於呢片福地
永遠有菲律賓、台灣呢D國家做香港既天災爛頭卒

除非係直線球，否則點都會由台灣底者菲律賓擋一擋

好幸福，日日都有得準時返工

咪畀中共同港共搞到變成fuck地囉
天災會過,咁人禍呢?

福咩地 層樓咁貴

香港人最鍾意瘋狂返工最好全年無休

幸福到83%香港人覺得痛苦

人定勝天竟然係咁様體現

邊有百年一遇，係你太年輕姐

又依啲垃圾自慰術

香港咁高標準既安全系數完全係建基於血淋淋既教訓
幸運就幸運在昔日發生天災時
統治香港既係重視人命既大英帝國
而唔係視人命如草芥既支那

打個十號風 個個都如臨大敵咁既款
真心唔明有乜野好打飛機
我地係咪應該要繼續改善 令我地一代就算打十號風球都唔洗怕

香港最強既天災就係颱風
五十年一遇既風都擋得住 無野阻到老細叫你返工

呂宋海峽死全家根本盾黎

大陸台灣 東南亞 美國 打次風死幾多人
啲建築爛撚曬 香港最多都係少少野

福地

新聞見到出事既都係私人樓

香港地理位置真係無得輸,咩天災都唔會嚴重得去邊
可惜人民垃圾

冰島先係福地

幾時有講過百年一遇

幫香港頂咗咁多風
真係好多謝你
再接再厲

冇野可以阻到香港人番工

繼續全球暖化既話，去到今世紀末有機會一年一次

百年一遇咁又點
聽日咪又係要準時返工

無咩事就好

北歐先係福地啊

資源多，福利好，人類發展指數高，冇咩自然災害。

褔地
不過人禍嚴重過天災

香港山多平地少 再加上咁多臨海屏風樓檔住 d 風

百年一遇,上年天鴿又係百年一遇

福地冇死過一個人

死於天災即係死於自然
死於自然咪即係無問題囉
沒事兒沒事兒

唔明有備無患有咩問題
講到個風係廢既咁 訓撚醒未

天災不及人禍

唔係WOR,我地唔係生於亂世咩

黑心風膠大失所望,縮哂入老母閪

同熱愛這片土地，大家刻骨銘記

可能下年 或者過1個月又黎過

百年一遇。。。

上次日本個風勁D 車都吹反

連登反環保
小心俾人批鬥

其實都唔易捱

冇天災所以有人禍

福地係屬於支那，而唔係你地呢啲低等賤民

邊個國家嘅人唔使翻工

香港最多你呢種怨天怨地但零貢獻既底層垃圾

點解咁中意用國家同香港比

連個風都要吊住你地香港人條命

吹正都唔會死

喂屌，值架噃，你係美國俾100萬買層樓，遇到山竹，吹走左啦，係吹走左啊！！

告訴我幸好這裡沒饑荒
難道便可快樂

希望未來可以做到10號風照常返工

回歸之後冇福過

人禍多，有撚用咩！

點樣零貢獻啊人地，人地講句野你就知零貢獻？

好撚幸福呀
工時 物價 樓價都拋離第二嗰個
幾巴撚閉呀屌你老母

就算吹直線
我都相信有地方擋一擋
其實諗諗下香港除左樓貴工時長生活成本貴之外
都係一個福地 永世唔會有地震

香港冇天災，但有人禍

大把大城市唔會地震, 唔會打風啦.
前世做錯乜要俾支那統治

有火山wo

香港福地但比支那管治
大阪多災但比日本管治
我會寧願揀後者

福地？ 唔留大家條狗命 點繼續做奴隸同供樓啊？
聽日記得準時返工啦

p.s.菲律賓快樂指數係高過香港

的確
所以點解咁多香港人睇少個風
因為住喺福地 住到冇哂危機意識

甚至起初見到網上堆片
都會覺得係假或者以為唔係香港
唔敢唔相信係香港發生

四級颶風佛羅倫絲吹襲美國, 東岸一百萬人撇離流離失所
超強颱風飛燕吹襲日本關西, 機場斷橋, 京都古蹟大崩壞, 日本人排隊飯團
超強颱風山竹吹襲關島, 街頭電纜短路起火, 美國派特別專機運送物資
超強颱風山竹吹襲菲律賓, 數百萬人受災, 菲律賓人入住臨時庇護中心
超強颱風山竹掠過台灣南部, 屏東局部停電, 墾丁捲起滔天巨浪
超強颱風山竹吹襲深圳, 政府發動「緊急動員令」, 全市停工停業停市停課
超強颱風山竹吹襲澳門, 澳門大範圍水浸, 澳門人撤出賭場, 翌日停工停學
超強颱風山竹吹襲香港, 香港人:

"打完風, 明天是時候準時返工了!"

天災慘D 定人禍慘D

又有暴風雪

地理環境黎講係福地，但住著班仆街攪到個地方咁撚閪

人禍>天災

無賓賓擋左野,香港仲死得慘

老老實實,我寧願要天災都唔要人禍

因為四周圍得香港俾英國統治過

香港係福地呢句說話難聽過粗口

係福地，但可惜有個垃圾政府
同個專制既國家
浪費哂

次次都有人幫我地擋
Btw 今次已經算吹得正
應該短期內都唔會有下次

情願俾個風打打過黎，吹醒班香港人
永遠活在舒適圈中都唔會好得去邊，一d危機意識都無，遲下黎個更大好講唔好聽真係吹正我諗d人應該會直接係屋企俾風吹出街

有危機意識有乜問題？

就好似你身體會痛，都係反映緊危險...無左呢種意識就大撚把人出海滑浪，打風行山

諗起日日都係呢塊福地番工真係扯撚曬

天災方面算係但其他唔係呢

香港真係幅地黎
被幾個核電廠包住

又炒車

岩啊 樓價又GOGOGO啦

成句野一陣精味

百年一遇...如果換轉返以前就係...宜家全球暖化越嚟越勁，你地自己諗返下近五年掛咗幾多次十號風球？睇返個數據其實好恐怖，呢次山竹完全係溫黛甚至超過溫黛嘅級數，只係由於菲律賓擋一擋加埋宜家市民安全意識比五十年前高咗好多，先至睇上去冇乜傷亡，但有一樣嘢係好肯定，溫黛級數嘅颱風只會越嚟越頻密，唔會再好似以前咁五十年先一遇，要有心理準備可能係每幾年就有一次呢種咁恐怖嘅颱風